國難五金同連登仔一人少句好冇？咁樣對唔對得住犧牲咗嘅手足？

真係唔好再分化落去喇求下你地再咁落去真係會輸，
大家依幾個月精神緊張都可以理解，
都係一時氣難下衝動講咗d出氣說話，
大家出發點都係想為香港好，
所以求下大家唔好再對罵了好嗎？
死去嘅手足都唔想見到我地咁樣。

1／10

2／10

3／10

4／10

5／10

6／10

7／10

冷處理，忍一時風平浪靜 退一步海闊天空

8／10

9／10

10／10

互相指責對事情有咩幫助

大家都係手足，何苦呢？

不分化

今次國難係串D 加埋三毛玩分化帶風向
三毛好高招下

推

唔gur大家又好 睇法唔同又好
可唔可以大局為重？
5毛最鐘意見到罵戰手足互屌 因為你地比左大大個位佢地入 只要佢地企是但一邊再屌對家 就可以盡情分化我地
屌人之前停一停 諗一諗 見到係手足就忍
不分化不割蓆係要你理性地忍 唔係齋up

true！！！
請以大局為重

用吓腦都知，根本就係對家就係想分化成條戰線，一直以來都係各有各做，有錢出錢有力出力，絕不干涉其他人行動。

push